黃色經濟圈大升級---旅遊篇

‼️TripAdvisor 戰線開動‼️
黃色經濟圈要玩大佢，緊係要吸引埋外國人一齊幫襯，去旅行好多外國人都會參考 TripAdvisor 同 Google Review，而家請大家一齊上去評分、寫留言，幫黃店做宣傳，將香港黃店美食推俾旅客。

Follow ▸
（有意幫手或想俾意見嘅手足可以click入黎討論）

✨注意
1. TripAdvisor 要寫 100 字元 Comment
2. 最好真實食過，都唔想伏啲旅客
3. 認真寫，免被當 Spam

🔥第一炮中西區試推任務🔥
🍔 Electric Ave
Ⓣ
Ⓖ

🐥 Wingman
Ⓣ
Ⓖ

🍕 Al Forno Pizzeria
Ⓣ
Ⓖ

Push

黃店要食埋旅客Market

推到外地

係，未來要翻譯唔同語言

中西區 講真 打頭炮 一定揀最高質 全港比較都高質果幾間

建議寫 金祥 萬家 蛇王海

呢三間真係掂

基本黃圈都未做好，升乜級，最多叫多線發掘嘗試

C+ burger 唔錯
茶咖里 應該都啱鬼仔口味 港式茶餐廳fusion

推

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

鋪頭入面有連儂牆比人寫野果啲其實都算係景點黎

幫推熱門

下下長龍會唔會唔影響旅遊體驗
同時應該要更加宣傳黃店分流

鬼佬鍾意食咕嚕肉
可以影張靚放上去

好波

推！

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

全力推

深水埗區我可以點樣推介畀啲鬼佬?

Booking係咪唔係中資？

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

幫你推 等多啲人上街被警扑穿頭

新年年宵都好吸引架

你要connect左佢地知道中共有幾衰
係佢地國家搞屎棍

push

up

Help pish

撐

上

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

細佬喺澳洲做旅行社
其實基本上你哋 book through expedia嘅酒店我都可以幫手 book到
大家有興趣可以搵我book
因為都係 d online文件 vocuher啫

咁當然我都會有收入啦，而家諗緊點樣可以 rebate返比同路人同手足
大家有冇 idea?

gd

推！！！

推呀

Pish

巴打唔順便招下翻譯人？

（新方向）文宣用作包裝銷售

其實Google Map 入面都可以打食店Review
鬼佬都好鍾意睇Google Map, 夠方便

利申 我都有打吓俾黃店 亦都久唔久見到有其他手足打

好提議

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

暫時冇食過

推！
最簡單google已經可以留言 有時去旅行都係睇google map d review同評分

推
要身體力行
支持黃色經濟

lm

支持

國際黃色經濟圈